咁多熔斷post就知今晚乜事都無

連燈仔

又係升升升

諗多咗 美國傻散都未起身

7點見真章

笑死人咩 熔斷

美國人好懶，依家黃昏時間還訓緊覺

Ig倒升

歡迎binc

等bin c
得你係連燈仔

嚇撚到我放曬

V型反彈
開市先跌
傻散沽
大戶大手買起哂平貨
一個大抽升
傻散覺得唔對路, 入返貨

歐市上升緊 怕咩

汰弱留強

呢度出奇好多好友喎
個個留定彈藥入貨

上黎鳩噏咋嘛

for sure

屌，尋日入完貨先全世界跌，有排坐